阻住人返工？搭搭吓車被恐襲冇咗條命，屋企都冇得你返呀！

警黑勾結你唔批判，港鐵罔顧乘客安全你唔攻擊，反而走去鬧一啲表達不滿嘅人，返工等於一切，搵食大晒？你仲停留喺口腔期年代？差佬收足糧，都走去玩罷工，完全唔保護元朗啲居民，任由佢哋畀黑社會圍毆啦，港鐵仲趕元朗班車啲人落車！呢啲又唔見你出聲？返工返工，今時今日隨時喺車廂都畀人斬，冇咗條命點返工呀？
同樣係預先收到風，

金鐘站不合作運動，就可以駐重兵
元朗站無差別圍毆，就無政府狀態

證明元朗一係警黑合作，一係警方嚴重失職